喂，我唔識開po呀

同上

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可